衛生署指海洋公園遊人互不認識 無共同目的 所以唔會感染肺炎

咁多廢老去海洋公園做乜柒

唔識就唔會感染 開眼界

又幾好笑

一齊去同一個地方玩，冇共同目標？

咁要去多啲喇

咁琴晚旺角果班人又互相認識？

又同隻菌deal好哂

希望op大爆發 死咁啲港豬藍屍

即係最新屋村群組係相識並且有共同目的？

由海洋公園發展全港社區大爆發
絕對係集體回憶

尋日元朗站唔識都照拉啦

美國左膠都有理論，BLM 示威唔驚武肺，anti lockdown 示威就要驚

咁大家識做啦

共同目的：就係去遊海洋公園。

一齊想玩過山車 唔係共同目的咩

有幾白痴，先會呢幾日又熱又焗去海洋公園曝曬

痴線,海洋公園咁多設施
大家玩0既目標一定唔同啦

唔係政治目的，所以唔計

班藍絲將撐海洋公園當成撐警 多謝佢地咁樣害9海洋公園

海洋公園一開就打風
天譴

等睇海洋公園過多兩年敗埋借政府嗰幾十億

邏輯死哂

海洋公園/海洋市場

去海洋公園玩都唔算共同目的?

一齊入場睇海豚又點計

65歲以上免費

咁熱又要戴口罩又多人 貼錢我都唔撚去

土炮科學
病毒透過意識傳播
有共同目的先會互相感染
上硬nejm 腥港又有諾貝爾獎喇
感謝中共病毒俾呢個機會香港科學家
我愛黨

原來武漢肺炎病毒識得分辨 D 人有冇共同目的

原來病毒識揀人上身

如果佢咁講係啱
直接証明武肺係人工合成嘅生化武器
所以可以好精準咁定向邊啲人中，邊啲人唔中

執笠將啲動物送晒去華南海鮮市場咪算

期待爆發～

咁同朋友打波呢

啲病毒識認人

講撚左隻病毒係中共製造
淨係會傳染比港毒暴徒
愛國愛港人士水煮口罩都唔會瀨野

到時去曬極樂世界仲好玩

隻病毒幾聰明，知你識唔識先感染

有冇人一齊去提名正苦去下屆nobel price

講得出呢個理論 又有後台 冇得輸

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

戲院隔開坐 全程少講野 唔畀除罩食野 係ok嘅
但唱K喺一個地方玩幾個鐘 口水週圍係 又食野就收皮

除非你玩機動遊戲唔尖叫啦 一個人玩到嘔都仆街啦

去觸發心臟病技能

以後醫生唔洗戴口罩啦，都唔會傳染嘅
醫生病人本身又唔識，又冇共同目的（醫人與被醫）
又慳返PPE錢

無共同目的 但係非法集結緊 呢度起碼80個人

共同目的咪去參觀同玩
係咪當人on9

玩跳樓機

武漢肺炎痛毒靠人類共同目的傳播

限制集會聚集令

變左冒險樂園

龍門任你舞

會唔會出現海洋公園群組

中暑死機會仲高

已經設定好病毒嘅豁免範圍，市民無需擔心

去海洋公園嘅共同目的咪就係去海洋公園

就算你分開設施計
排同坐過山車都過8個啦

共同目的 : 坐過山車

都已經2020年
為左奶共可以將個智力下調到差過石器時代

以為有人做錯事 所以要祭祀拜拜神黎驅病 感覺仲更加有邏輯

唔識就唔會染病 都幾撚好笑

遊行我都唔識隔離嗰個咁又唔撚批

有人入去係賭錢，有人犯毒，有人叫雞，仲有人特登入去打飛機，所以冇共同目的

what the fuck

病毒有人性
弱智

咁遊行都係互不認識 無共同目的啦
想放大陸人落嚟都諗個好啲嘅藉口

反政府嘅人群聚集, 會大大提高感染風險
撐政府嘅人群聚集, 就係有力嘅抗疫措施

係咪弱智架

個個走去海洋館涼冷氣

太樂觀，6個月後就又灘大手板

一齊入園遊玩都唔算共同目的？

同病毒傾好咗

想睇
政府dup 咁多錢落海洋公園結果爆發感染
一舖清袋

咁你講唔撚通，一間公司返工有共同目的，有一百人咪即係隨時仆街

又話公務員好黃?

屌佢又幾叻
話唔定好似fb會pop up common friend.

有名你叫啦，冇看肺炎

你逗你嘅鯊魚 我睇我嘅魔鬼魚

講到行街識哂成條街啲人

What is the fucking logic??

肺炎唔在講，打風落雨都仲仆到去

五維空間

海洋公園群組

所以封唔封在於 有冇目的
而唔係會唔會感染
多謝澄清

仲有書展和你shop

遊行市民互不認識 無共同目的 訴求各有不同 所以唔應該限制 係咪都可以咁講？港共政府真係垃圾到痴撚線 d政策完全唔服眾 解釋又自打嘴巴

一早講咗隻病毒識得認人㗎啦
係你哋唔順咋嘛

喺香港做咩都唔會染病，除咗遊行示威

遊行都係互不相識

等睇大爆發封撚左佢

同支共口吻一撚樣都on99

呢班智障官邊度揾返黎……

入去捉棋 咁大個公園 冇理由唔捉

咁馬會都係一樣，又開六合彩？

d菌有靈性

終極生化武器
識得選擇性感染敵人

共招數

免費去撐場
肯定又話懷念又盛
屌你老母咩支那公園

一定又係因為基本法保障啦

酒樓入面d客都互不認識
你食蝦餃我食燒賣佢食鳳爪
無共同目的

咪去玩囉
點唔共同目的法

病毒：Am I a joke to you?

爆番一兩單都無乜所謂

共同目的咪去海洋公園玩囉屌

AI武肺病毒只會感染相識的人

海洋公園D 職員互相認識喎, 又有共同目的 返工

去遊行，我同啲遊行人士都互不認識

入去之前拎定茶點同包，一定唔會係入面買野食
入去剪下腳甲

武肺會認人

啲病毒剩係會傳染比識既人

笑到

乜撚野logic

耍有共同目的就會感染

好肉酸 直接話唔俾遊行咪得

COVID-19，嚟Ocean Park

啲地產商商場心諗，屌你老母雙重標準

唔認識就無共同目的

咁入戲院果班人各自目的係咩

原來病毒咁有靈性
就好似新界一車車嘅牛牛
希望醫護人員放下屠刀唔好再殺晒啲病毒

「無共同目的」真係年度最佳笑話
邊條柒頭諗到用呢個論點

衛生署大煲了，即係爆響口話俾人知隻 COVID 19 真係由黨 Engineering 過

所以咪死咁多支那狗囉
隻隻都互識，又識維尼，中撚哂支那武漢肺炎

遊行就互相認識嘅

無共同目的就集結幾多人都無問題

唔洗錢

雙重標準

615黑衫白絲帶

共同目的咪係去海洋公園囉，根本歪理；行街唔識都俾人湊夠數俾告票啦

咁將全香港人放哂入海洋公園一星期咪全港都好番哂！

有冇隱形手足去海狗門口行一轉

咁武漢入面啲人...
全部都互相識既...？

所有親中藍屍去晒，冚家鏟

咁餐廳之前做乜限人數？

有冇娜娜？

都幾多人去海洋公園喎

真係好科學呀！

有無source ?

一定架喎，睇唔出減入場人數點樣可以賺錢過多人時

dllm想帶小朋友去香港公園睇雀都唔L開

香港公園平時咁靜都唔開 咩心態

二次爆發疫情
多得你幫手

原來無共同目的就唔會傳染

衛生署講啲咁違反科學嘅嘢，衰過天文台

笑話

病毒識分辨有冇共同目的先決定感唔感染呢條友

海洋公園 抗爭
書展 抗爭

笑撚死，啲病毒識分識唔識？

戇鳩到，咁都講得出口，好撚嘢

正想講，肯定好多

話撚左武肺識認黃藍架啦 專殺廢老

屌你老母，連跑個步都要排隊，香港人真係痴鳩線

去攬炒

聽講唔洗錢

不過免費既野最貴

同埋個病毒會理你理撚樣有無共同目的咩

屌你垃圾政府真係搞撚笑

去玩唔係共同目的？

咁我多人雜交都得啦
互不認識 純粹扑野
有啲人想插人 有啲想含撚 有啲想揸波 有啲想潮吹 都無共同目的

民建聯成功爭取

唔 好咁痴線啦大佬

證明左d病毒真係lab到整出黎，識認人

5月話行國安法之後，成班奶共狗官講嘢愈來愈似啲口交部啲人咁冇腦。

香港真係好多廢老

都唔一定睇同一條海豚；
睇同一條海豚都唔一定睇同一個部位

總括而言，唔計

都唔係坐同一個位，所以唔計

一個人要幾唔理性先講得出依段說話

今日幾十人係條大路悼念就限聚令

無共同目的就係共同目的